[{"title": "T\u00cdTULO DA NOT\u00cdCIA", "description": " Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quisque urna arcu, laoreet sit amet tortor vitae, lobortis gravida nisi. Aliquam et egestas quam, sit amet molestie quam. In id turpis ac risus faucibus volutpat. Proin egestas at tellus vitae mattis. Sed et feugiat nisl. Sed placerat enim neque, eget porttitor erat scelerisque in. Ut eget volutpat metus, nec laoreet turpis. Donec id lorem volutpat, finibus turpis eget, maximus sapien.\r\n\r\nDonec et nulla ornare, pulvinar purus eget, vehicula augue. Nullam hendrerit efficitur lorem, vitae vehicula mauris vulputate sed. Fusce rhoncus eleifend ex, quis fringilla tortor blandit nec. Duis tempus justo id leo feugiat elementum. Vivamus nec tellus placerat, facilisis massa ut, dictum lorem. Pellentesque sagittis nisi odio, eget tempor sapien sagittis sit amet. Ut pretium purus sed odio auctor, eu volutpat enim dignissim. Etiam dictum metus a vestibulum congue.\r\n\r\nNullam magna urna, ornare in blandit eget, convallis at augue. Nulla placerat lorem quis sodales venenatis. Pellentesque leo tellus, mollis quis turpis vitae, sagittis molestie erat. Nulla vehicula pellentesque magna, at viverra massa lobortis eget. Aliquam elementum augue vel lacus vestibulum rutrum. Integer fringilla felis eu dolor fringilla, scelerisque viverra nunc imperdiet. Aliquam consequat eget odio eget dictum. Donec nec elementum risus. In quis tincidunt nunc. Cras lobortis nulla tortor.\r\n\r\nSuspendisse potenti. Phasellus dictum ex eget nunc luctus, vel lobortis ante interdum. Etiam maximus odio sagittis tellus suscipit, vitae dapibus velit gravida. In eu sapien tincidunt, molestie dolor sit amet, placerat ligula. Donec posuere dolor ante, in pretium mi scelerisque ut. Sed erat arcu, tempor id luctus aliquet, interdum eu nulla. Etiam at elit ex. Duis nec ipsum sem. Ut at massa feugiat, euismod leo vel, ornare enim. In hac habitasse platea dictumst. Nullam aliquet, turpis id efficitur vehicula, risus lacus placerat nisl, vitae pulvinar erat nibh ut ipsum.\r\n\r\nPhasellus nunc sapien, condimentum eget hendrerit fringilla, pulvinar et eros. Quisque vel mauris pretium, laoreet tortor a, tempus nulla. Proin vitae dapibus ante, tincidunt rutrum metus. Nullam hendrerit ornare lobortis. Nam felis mauris, pretium non vestibulum sed, malesuada vehicula elit. Mauris nec arcu faucibus, efficitur purus eget, dictum dolor. Nulla facilisi. Etiam tempor arcu turpis, a faucibus lectus efficitur vitae. Donec mollis eu orci nec dignissim. Duis placerat luctus tellus in pretium. Morbi lorem arcu, rhoncus ac est sit amet, vulputate malesuada purus. Quisque ac tristique libero. Suspendisse a est nec nulla fermentum finibus iaculis a nisl. ", "type": "Reportagem"}, {"title": "T\u00cdTULO DA NOT\u00cdCIA", "description": "O Botafogo provocou o Pe\u00f1arol na manh\u00e3 desta quinta-feira ap\u00f3s a in\u00e9dita classifica\u00e7\u00e3o para a final da Conmebol Libertadores. Nas redes sociais, o Alvinegro recriou uma hist\u00f3ria manchete de jornal do \"jogo do senta\", quando o clube venceu o Flamengo por 5 a 2, para provocar os uruguaios.\r\n\r\n\r\n- Quando o Botafogo marcou o 5\u00ba goal o Pe\u00f1arol resolveu pedir torcida \u00fanica - diz a imagem, fazendo alus\u00e3o \u00e0 manchete do Di\u00e1rio da Noite de 1944.\r\n\r\n\"Quando o Botafogo marcou o 5\u00ba goal o Flamengo resolveu parar em campo\": estampava uma das p\u00e1ginas do Di\u00e1rio da Noite em 12 de agosto de 1944.\r\n\r\n\r\n\r\n+ \u00d4nibus de torcedores do Botafogo s\u00e3o apedrejados na fronteira entre o Uruguai e o Brasil\r\n\r\nO \"jogo do senta\" \u00e9 um nome dado a um jogo do Carioca de 1944. O Alvinegro venceu o Flamengo por 5 a 2. Jogadores do Flamengo sentaram no gramado ap\u00f3s o quinto gol em forma de protesto por n\u00e3o concordarem com a marca\u00e7\u00e3o da arbitragem. O fato virou uma forma de provoca\u00e7\u00e3o do Botafogo ao rival.\r\n\r\nEm 2024, o Alvinegro fez a alus\u00e3o com a tentativa do Minist\u00e9rio do Interior e a AUF (Associa\u00e7\u00e3o Uruguaia de Futebol) em colocar torcida \u00fanica no Campe\u00f3n del Siglo, est\u00e1dio do Pe\u00f1arol, alegando falta de seguran\u00e7a para os botafoguenses. A Conmebol n\u00e3o aceitou e levou a partida para o Centen\u00e1rio.\r\n", "type": "Esporte"}, {"title": "T\u00cdTULO DA NOT\u00cdCIA", "description": "Mariana Lima, 52 anos de idade, encerrou as grava\u00e7\u00f5es de No Rancho Fundo com as cenas do casamento de sua personagem, Tia Salete, com o delegado Floro Borromeu (Leandro Daniel). A cerim\u00f4nia ser\u00e1 celebrada no rancho da fam\u00edlia Leonel Limoeiro e as cenas v\u00e3o ao ar no \u00faltimo cap\u00edtulo, programado para sexta-feira (1\u00ba)", "type": "Cinema"}, {"title": "T\u00cdTULO DA NOT\u00cdCIA", "description": "A cantora Gretchen esclareceu nesta quinta-feira (31) que vai passar por um transplante capilar. A artista declarou que passou por uma consulta m\u00e9dica e que vai fazer o procedimento com o mesmo m\u00e9dico respons\u00e1vel pelos cuidados com seu marido, Esdras de Souza.\r\n\r\n\"Ele vai fazer o meu transplante capilar. Enquanto eu n\u00e3o fa\u00e7o, vou usar mega hair, lace, colado, do jeito que eu quiser. Eu n\u00e3o vou raspar definitivamente o meu cabelo\", contou ela em uma live nas redes sociais.\r\n", "type": "Cinema"}, {"title": "T\u00cdTULO DA NOT\u00cdCIA", "description": "Um homem de 34 anos foi morto na noite dessa quarta-feira (30) ap\u00f3s reagir a um assalto no Terreir\u00e3o, no Recreio dos Bandeirantes, Zona Oeste do Rio. Os criminosos balearam Rafael Hollanda Mathias quando ele tentou impedir roubo \u00e0 farm\u00e1cia em que trabalhava como balconista, segundo testemunhas.\r\n\r\nPoliciais militares do 31\u00ba BPM (Recreio) foram acionados para a ocorr\u00eancia na rua da Chegada, no Terreir\u00e3o, e encontraram Rafael morto. A PM isolou a \u00e1rea para per\u00edcia.\r\n\r\nO corpo de bombeiros tamb\u00e9m chegou a ser acionado para a ocorr\u00eancia, mas n\u00e3o deu tempo de socorr\u00ea-lo.\r\n\r\nRafael trabalhava no local h\u00e1 dois anos, tinha planos e sonhos, segundo a fam\u00edlia. O atendente tinha acabado de dar entrada na casa pr\u00f3pria, conforme contam familiares.\r\n\r\n\r\nSegundo Vinicius Hollanda, outro irm\u00e3o da v\u00edtima, a fam\u00edlia perdeu o pai h\u00e1 quase dois anos. Rafael deixa dois filhos, uma menina de doze anos e um menino de sete.\r\n\r\nDe acordo com testemunhas, bandidos entraram na farm\u00e1cia armados e anunciaram o assalto por volta das 21h. Os assaltantes roubaram dinheiro do caixa e levaram tamb\u00e9m celulares dos funcion\u00e1rios.\r\n\r\nAinda de acordo com os relatos, Rafael resistiu ao assalto e ap\u00f3s a fuga dos criminosos, o atendente correu atr\u00e1s dos assaltantes, que reagiram e atiraram no trabalhador.\r\n\r\nA fam\u00edlia de Rafael foi ao Instituto M\u00e9dico Legal Afr\u00e2nio Peixoto (IML) na manh\u00e3 desta quinta-feira (31) para fazer a libera\u00e7\u00e3o do corpo.\r\n\r\nEm nota, a Pol\u00edcia Civil informou que a Delegacia de Homic\u00eddios da Capital (DHC) investiga a morte de Rafael e busca testemunhas para identificar os autores e a motiva\u00e7\u00e3o do crime.\r\n", "type": "Cinema"}]